是日晚餐 餓撚請入。。。

唔掂

好肚餓……

好貴

幾時開飯呀？

味道ok架又有菜

有菜

係呀呢排開始食返多啲菜

好味呀

弘b
味道ok架但貴咗啲

幾錢呀 吉

63

嘩 但唔似即炒喎好貴呀

竟然無變黃